寶欣成日周圍食D屎咪好臭囉

都唔係你聞